好撚驚南亞幫趁火打劫

呢家啲狗無哂士氣，剩係諗住點防住啲市民，一定唔會甘有心機處理啲三合會問題